轉發：冇人講元朗人打學生

元朗人打學生😡😡😡😡

好多牛屎佬同黑社會
push

BE WATER! 元朗危險啊

元朗已經危險，仲去雞地果邊，真係想死。

元朗一定要智取，唔可以公開搞鳩元朗黑底同狗。

//約九點幾，喺休憩處嘅對面馬路陸續有戴口罩嘅中年男子出現，爲數十幾人，初初一字排開，之後往休憩處方向叫囂，相隔大約五至十分鐘後開始擲雜物過去，當時氣氛緊張，雙方情緒高漲，觀賞人士隨卽收拾器材及現場物品準備離開。//
[03:31] 雙方於休憩處西側走道(鳳攸徑)發生推撞。
[22:49] 首批警察到場；記者所見亦有便衣，在YOHO天橋出口處將雙方人士分隔。
[27:56] 次批警察到場，有約廿個。
[39:47] 有旁觀男子說：「打你老母臭閪啦，屌你老母閪。」
[40:02] 鏡頭始見兩少年沿鳳攸北街馬路向YOHO方向離開時相繼被數名男子揮掌擊打及推㧬，較高的少年以雙臂環護同伴走避，亦有一年長男子爲兩人擋格推開攻擊者；其間相繼有旁觀男子叫道「走啦」、「打你老母臭閪」、「抵打啊，你老母臭閪」。
[40:21] 一個白衫及一批藍衫在欄內行人路上遠觀尾隨。
[41:06] 相信有警員喝道：「喂！全部唔好再亂嚟啊吓！」
[41:17] 鳳攸徑傳出疑似女子數聲慘叫。
[41:23] 有男子向鳳攸徑投擲疑似水樽物體。

被數名男子揮掌擊打後腦